永世唔考慮元朗樓

冇辦法移民，寧願市區買細啲都唔會考慮元朗樓，食屎啦新界佬！

認同！

真心驚。元朗樓仲要貴到同市區樓差無幾

正皮 上一頁

無撚錯，平時消費都唔撚洗入元朗

唔係平好多，但真係好撚雜

有元朗商會中學李老師喎
風韻猶傳

唔打算生小朋友都無問題嘅